[突發]skt 入左個重量級成員

登登登登！

Skt eddy

In 鏗哥,we trust

乜水

輕量級

去韓國追夢

鏗哥

又想搞到鏗哥潛水

自貼

好毒

HKU菁英級選手， skt eddy 都毒？

而我不知道

屌仲以為講huni條垃圾

huni 差好遠

屌幾靚仔 可唔可以幫你含